【其身不正，何以正人】特區政府官員子女留學地點一覽

梁振英：三名子女均在英國就讀大學，長子梁傳昕和三女梁頌昕在劍橋大學畢業，梁齊昕則在倫敦政治經濟學院修讀法律學士學位

林鄭月娥：長子林節思畢業於劍橋大學莫德林學院數學系

陳茂波：兒子陳天行畢業於牛津大學法律系

楊潤雄：兩名子女過去均就讀國際學校，據報目前在澳洲讀大學

歡迎補充

你哋呢班冚家拎有乜撚資格叫人去接受國民教育，教人去愛中國呀？ 咁撚愛國唔撚見你哋送班仔女去中國讀書？ 北大清華好失禮你地咩？

狗官一詞好適合黎形容佢地